中共：由於台灣省是中國不可分割的一部分，所以陳同佳將可於中國任何一個省市進行審判。

中共：陳某是中國人，外國勢力不得於此事上說三道四。

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

中共：前列譴責外國勢力對中國指手畫腳